蓮熙呢個女人

我同你講終有日我屌能死佢

想屌同隊個日本妹

+1

咸相架妹又係五行缺屌。

佢果重有肉地少少thicc類型真係諗到都扯扯地

會覺得佢正 但未去到勾起性慾個隻

圖呢屌你老母

好笑